正式宣佈邊個再叫人簽change.org 就係鬼

唔好意思有d 嬲嬲哋
籍簽名呃錢我實在睇唔過眼
簽完唔會有任何法律約束力
政府鐘意唔理就唔理
話知你gather 到1000萬個簽名都1樣冇用
跟住仲要r 你捐錢， 捐你老母咩捐，
我捐比星火捐比國際線手足唔撚好

要人簽名就開白宫聯署/德國聯署啦
都唔知係咩居心

唔係一定要捐架喎

唔1定要捐我知， 重點係依個簽名係1點約束力都冇， 簽係除左自high之外係wfc

低b仔 唔做d野點上新聞呀
一人禁幾個制就上到報話有幾多萬人簽左乜乜乜己經係其中一種用途
咁秦王係咪手足？

咪講左簽美國白宫/德國聯署
起碼人地國家政府係必須回應
你近視上2千度定白內障?

Why not all?
你係弱智定低能？

主要目的是 make noise
可以唔捐錢
簽都冇壞啫

你鍾意搞個excel出黎簽其實相同意義